★教聯會會長：近年學生北上讀書或會被同學看成「怪物」

【Now新聞台】國家教育部近日指會加強招收香港文憑試學生。教聯會會長黃均瑜認為，應放寬文憑試學生到內地升學的門檻，令在主要科目失手的學生亦可到內地升學。

黃均瑜指，近年學生北上讀書或會被同學看成「怪物」，因此國家主席習近平提出要增強青年對祖國向心力。他認為，難以短期改變年輕人心態，應集中解決學生到內地升學所面對的困難。

將來要去華僑農場

都戇鳩，唔係近年，係不嬲都將北上讀書嘅傻閪看成怪物

個會長本身已經成隻怪物咁啦

怪物need 咸蛋超人or rider消滅

狗官曱甴仔女又唔帶頭,散仔會之前話搬去支那又無咗件事？

有料就唔洗北上啦，你自己都識講主科失手，俾人歧視都抵死

唔係「被看成」喎
佢哋真係怪物喎

教聯會呢個港共組織真係on9

早年(2005)北上讀書呢

個樣好似被人落降頭咁

本身就已經成日叫人港燦
支持民主嘅就叫人港毒
咁都仲叫人北上發展

物以類聚歸邊有咩問題呀

而家興叫你廢青

讀書廢又冇錢去外國讀先番大陸讀

原來相由心生係真嘅

到底係奶共會樣衰
定係樣衰先奶共

近十年
最憎香港人既就係大劣人

呢班撚樣喺香港同支那都一樣係怪物

奶共既下場

咩人黎

番X
去O

奶支怪人

ON9
係香港做野既大陸人咪又係外國名牌大學畢業
佢地都唔會睇得起大陸既大學
北上讀書出黎乞食?

讀到書嘅唔係出國就係留喺香港嗰啲大學讀書㗎啦
得讀唔到書嘅人先會去強國讀

車頭相

去恐怖份子地區讀書 正常人都覺得奇怪

戇鳩先會上去

條友個樣左右唔對稱既?
經歷過大劫?

正所謂相由心生

唔止係怪物
係直頭智障

啲小支支得罪佢地會落毒

點會 到時你個柒頭同學十幾分返大陸讀野雞醫科，再返過黎香港考個試就月入七皮幾。

hk is a joke

唔知佢D仔女（如有）係邊度讀書？講到強國咁好，點解唔喺強國讀？

入到香港U就唔洗上去讀啦廢柴

右邊咁似DEAD BODY

令在主要科目失手的學生亦可到內地升學。
講到出口啦讀書廢先去中國讀大學

佢叫人失手先上去讀書
即係佢自己本身都將大陸嘅學校看低一級

希望北上讀書既人
其實好應該由小學開始就比佢地係支那讀書，一條龍讀上大學
全家搬晒過去團聚，順便刺激下樓巿救下含大
又為免跨境工作咁浪費時間，幫佢地係支那搵工，為深圳特區帶黎勞動力

根本就係，識人N年前會考得個位數分數，屋企人叫佢去廣州讀書。
暨大收好多會考得個位數分數嘅學生。
DSE其他科係勁。但淨係中英文失手，不如retake或者asso搏升U好過。

上面冇老綜 they say 不了

老綜 福利指南

怪咩物，你理得人地點睇你

唔係怪物 唔通係超人咩

正正常常都學班官咁送去外國讀書啦
返支那真係同狗無分別

習大大會比飯佢地食
仲要冇病毒

楊局長啲仔女都唔北上啦，人地教育局喎

藍屍真係有樣睇

根本就係

叫癈老上去讀啦

150精英

識個舊時嘅同學去咗讀暨南大學，點知讀完後變深黃佢話係因為去過支那讀書先明白支那人有幾衰

坦白講 一個相對自由開放嘅地方嘅學生 竟然話要去一個亳無學術言論自由嘅地方去讀書去學野 我諗除左on9反智諗唔到其他形容詞

呢幾隻就唔算怪物？？？

G持。真心愛國想返去服務人民既既我一定唔會笑。

林奠兩個仔
林家兩個公子

林約希

介唔介意講下
香港幾時批准咗支那執葉資格嚟香港執葉？

何止怪物 直頭係柒頭兼on9
你話讀中醫我冇野講
讀其他就

蟲犬 死屍
兩個垃圾會議員都唔識?

下，應該係要改變家長既心態先啱囉，有英美澳唔去去支那國，傻的嗎

笑撚咗 「考個試」
畀你講到咁撚容易 醫學院教授都上兒登
u r a joke

讀北大、清華咪唔會比人睇唔起囉，但可以讀到呢兩間，喺香港都讀到本地大學啦
去支那讀野雞大學，都係冇錢又讀唔成書，不如去台灣，仲好玩
唔比人當成怪物就假啦

係邊個眼中都係

lm